大部分自殺既人都on9

完全不理家人感受

做咩姐你

大部份生下一代嘅人都係戇鳩

？？？？？？？？